★iOS 14.3 更新釋出：更新災情回報、耗電、發熱、閃退災情整理

iPhone11完勝

12 pro max 升完勁食電、開個芒撳幾分鐘已跌2-3% 電

SE系列係咪比gay cock放棄左

新patch食電 > 差壞舊電 > 比錢換電 > loop

其實有邊次更新完係用少左電

蘋果一向都係等到技術成熟先推出產品！

想更新佢 但今朝部電話無論連wifi or data都係狂斷線
可以點搞應該淨係關今日天氣凍事？

屌 我最近已經係咁
Iphone xs max

我係今日先咁咋 利申11 pro

真係食電到仆街

11 Pro Max有冇人試過突然綠Moon幾秒

仲以為老貓轉行唔開災情post

次次都話耗電嚴重咗
由ios1開始到ios14，經過咗咁多代，舊iphone 應該得番半個鐘SOT都冇

咁唔up住了
白老鼠唔易

’做‘

我岩岩更新左上IOS 14.3
繼續無限LOOP斷WIFI同DATA又自動連返幾秒再斷
唔通真係要上GENIUS BAR到整?

我岩岩解決左喇 del左個adblock連vpn
終於正常 你如果有裝adblock嘅話試下del佢呀

reset network同hard reset重新開機得唔得

兩樣試過哂都唔得
但咁岩問過同事 佢話有機會係裝app嘅時候撞左或者中bug(?)
所以我最後都試下del左個adblock連埋個vpn
成功了

iphone 11 pro general > about > network provider update 唔到。

舊iPhone 有得update應該開心至係，人地An機買返嚟一兩年就冇得update

有埋圖表

升左14.3 有冇人睇片打橫咁樣

望到咁即刻熄咗個自動更新

有喎！不過係11果期

呢啲用家就醒嘞

感謝巴打
等我試試先

佢仲搞唔返好舊電 屌你咩機都唔撚掂 燥撚到

iphone 12岩岩更新左，舊電襟咬左

pro max 倒水咗

我都係
唔明點解會有人話襟用左

真定假

一早已經用緊BETA, 但今朝開始係撚咁斷線

倒水啦 倒到我想要返11pro

個陣真係打下機睇片 都照踩足一日通頂

清
同你一樣

試左唔work

無吹水

尋日返工呢個時候得返60%，夜晚update14.3
今日有70%

而家試下關唔關個vpn 事

12即刻升先

11Pro真心核電過12ProMax

我覺得差唔多。
話倒水嘅你哋都係用緊5G？

apple 幾撚時fix standby漏電bug
坐巴士用電話既電少過用完聽住歌訓到落車既電

12 Pro覺得仲慳電左

點解仲未可以雙SIM 5G+4G.....
屌...

除咗支那之外, 12 系列應該唔會有, 等 13 系列啦